{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108825",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 호텔 피코"
    },
    "text": "ホテルピコ統営は東ピラン壁画村、ソピラン、ケーブルカー、リュージュ、浴衣島を旅行する旅行者に最適な場所にあります。 ラウンジとルーフトップ、そしてカフェテリア(酒類販売)があり、出張者や旅行者にとってこの上なく便利で楽しい場所です。 宿泊施設は総客室数24個で、韓国語でのご案内が可能です。 ホテルピコレストランでは、さまざまなメニューを提供しています。 朝食にはおいしいもやしクッパが無料で提供され、お好みの飲み物と一緒に食事ができます。 ホテルピコは公式認証2つ星ホテルで、貸室営業を行っていない宿泊専用ホテルで、宿泊客の荷物を保管することができます。 ラウンジではカジノチップを利用したホールダム、ホットドッグ、チキン、粉食、ビール、コーヒーなど様々なサービスを提供しています。 全客室は禁煙室で、追加人数がいる場合は料金がかかります。 テーブルのレンタルも可能で、客室内の冷蔵庫は静音飲料冷蔵庫として使用されません。 ホテル周辺には統営港旅客ターミナル、中央市場、ソピラン村、東ピラン村、統営ケーブルカーなど多様な観光地があります。 宿は位置的に便利できれいで、社長の親切なもてなしに対するレビューも多いです。 寝具も楽できれいで、主要観光地との移動も便利だと評価されています。 お子様専用のアメニティや5つ星ホテルに匹敵する寝具も付いており、快適な宿泊を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルピコ統営はどのような施設ですか？",
            "answer": "ホテルピコ統営は東ピラン壁画村、ソピラン、ケーブルカー、リュージュ、浴衣島を旅行する旅行者に最適な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルピコ統営にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルピコ統営にはラウンジ、ルーフトップ、カフェテリア(酒類販売)があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルピコ統営の客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルピコ統営の客室数は24個です。"
        },
        {
            "question": "ホテルピコレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルピコレストランではさまざまなメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピコの朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食にはおいしいもやしクッパが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルピコは何つ星のホテルですか？",
            "answer": "ホテルピコは公式認証2つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルピコでカジノチップを利用したサービスを受けることができますか？",
            "answer": "はい、ホテルピコのラウンジではカジノチップを利用したホールダム、ホットドッグ、チキン、粉食、ビール、コーヒーなど様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピコの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルピコの全客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルピコの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルピコの周辺には統営港旅客ターミナル、中央市場、ソピラン村、東ピラン村、統営ケーブルカーなど多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルピコ統営はきれいで便利な宿ですか？",
            "answer": "はい、ホテルピコ統営は位置的に便利できれいで、主要観光地との移動も便利だと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 442
    }
}